［舊故重寫］［恐佈、人性］［新手］陪葬遊戲

不定時更文，希望大家鍾意。

留名

序

「砰。」

一聲巨響，紫媛嘅身體好大力咁俾人推咗落地下。強大的力量，令佢覺得痛不欲生。彷彿聽到脆弱骨頭折斷的聲音，佢忍唔住倒吸咗一口氣。

「嘶。。。。。。。」

佢半睜開眼，淚水湧出眼眶。呢一日，終於都來臨。一對手好快咁捏著佢纖幼嘅頸部，令佢透唔到氣。雙手好用力咁想要拉開捏著佢頸部嘅個對手。

被淚水矇朧住嘅雙眸無力咁對上呢個佢深愛過嘅人，試圖搵返往日愛戀的目光。

可惜，沒有。

依家嗰對墨色眼眸鋪滿紅絲同埋恨意。

「我要殺咗你。」

紫媛無力合上眼瞼，任由淚水如兩行清泉漓淌下。

再見，我早就知道會有今日。

半個月前。

紫媛、森美、凱晴、小絲、子畫及紫媛的男友洛軒一干人啱啱由中學同學聚會離開。大家一致決定去紫媛屋企傾計，以聚昔日朋友之情。

呢幾年森美凱晴遠在外國留學、小絲則早已踏入社會工作、子畫仲讀緊碩士、紫媛和洛軒則從高級文憑拎到好成績入咗大學，大家好似無咩點聚過。難得大家係度，當然傾得好開心，遲遲唔肯離開，直至聚會結束，紫媛提議去離聚會最近嘅地方-佢屋企繼續。

步入大堂，夜班看更一直係度瞓教 ，無留意佢地嘅出現。放輕腳步，手上拎著大家係超市買返嚟嘅零食啤酒飲品，係呢個舊屋苑大堂入面等𨋢。一行人有講有笑，𨋢到，大家慢慢咁行入𨋢入面。

工因為咁，無人留意到，係𨋢外嗰啲好細嘅信箱鏡面上，映著一個身穿紅衣嘅女子企係佢地嘅不遠處。女子那如白紙般蒼白嘅臉上，泛起咗一個好怪異笑容。

但係，呢個本來無人發現嘅情景，俾好鍾意照鏡嘅紫媛睇到。

佢猛然回首，但睇唔到嗰個紅衣身影。

再望返信箱。鏡面上邊度有紅衣女子嘅身影？

紫媛額頭上冒出冷汗，全身發冷咁不停打冷顫。

「紫媛，有𨋢啦。」

佢連忙望向同伴，大家早就入咗𨋢。

或許，只係幻覺。

深深吸一口氣，佢泛起一個明媚嘅笑容，步入𨋢中。

金屬門，慢慢關上。

門外，本來暄鬧嘅大堂霎時清靜下來。昏暗嘅燈光，不經意咁閃咗一下。一個紅衣身影詭異地出現係𨋢門外。她正係度微笑，卻笑得觸目驚心。

「遊戲。。。。。。。開始。。。。。。。嘻嘻。。。。。。。」

突然有人拉開大堂嘅門，佢就即刻消失得無形無跡。

推

再推

喂 雷超

寫埋肥婆落去